[LiHKG]強勢股鳩叫區 9

1001唔開post

2382 20天線以下第3日

止賺算

1829上呀

763 破前頂可加注?

同問

上星期撈左一注, 開市加左

等緊$30 加

1829真係強勢。入左
再加175

10天破50天

晴巴睇佢會回?

1829 好似無阻力
另外望緊隻750 都係轉勢

轉勢股992 o唔ok 定921好

其實都係 個人喜好921

1157係唔係走得

136

呢2隻算唔算19大 概念股

2018都返到$141, 2382都返到$128掛?!

屌撚住呀

好彩個倉有763頂住
其他全紅

星期五入左舜光牛博佢反彈架

晴巴點解你prefer招行多過工行?

1357 應該呢兩日有方向啦?

1317

跟晴巴買左3800

我就921

同你一樣

有咩股炒now

跟晴巴去左試下1548

1548 too
上落好大

1829

如果係921止蝕位要點睇

雖然見到晴爸facebook 136 係打交叉
但佢返咗家鄉係咪可以睇多陣？

我都買左

1548 未完既話，可以守？

呢隻都想入 但冇錢喇

921+1

1317
會唔會好似上2個星期 6068 咁震一震到上呢

我D 錢起吉利到都買唔到咩野

yes
前兩日係下跌風險大
依家守到就算
但我唔會博 已走

2018 $144個陣set止賺$143, 諗住都低10格
轉頭就觸發左跟住上返去
應該操作上止賺推得太高跟得太快?

+1

Thanks, 我都覺呢隻好好彩
好在急跌個陣扑暈自己唔係又一筆

教育股呢排都似橫行返排先？

教育股可能十九大後會上？ 純粹鳩嗡

晴爸你係會拎哂強勢股d 錢黎玩轉勢？
定係都仲hold 住？

留名

事後睇無用
個方法係用黎做決定
博一次半次無意思

都係
不過你係睇圖黎評估下跌風險咁？
定係消息新聞個類

晴巴唔睇消息

6068係咪仲有得上

追3800破頂定撈2333好

我都係最近先覺得自己識咗點睇止蝕同小小既支持位，不過d 突破同簡邊隻股真係好難

1893算唔算強勢

穿4.5 就止

例如136 我估應該係0.425 第一個支持
穿0.4 要走

但1548 呢d 彈下彈下真係唔識睇

買本技術分析書睇下啦。。
咩叫企穩 /突破/後抽/支持位 呢d 基本野黎

下午再戰

lm

6088又回返落去

希望

狗紙個阻力位都幾強

融創又一棍

哇跌返到之前個位

恆大頂住

好啦研究下先
想問下你d 強勢股起而家個市況係會照渣住定放哂出黎玩中細股？

3800 gogogo

1515 好似都上緊沖上11
同1548 咁似既

回少少好啦

Fb講過hold一半強勢一半轉勢

第3日了, 開始舜心動搖

內房震緊19 大可能出不利政策

3993 係咪震緊？

震乜撚?

1918 成3 4 %

好少啫

Fb

3 4%已經用 成 黎形容

原來我miss 咗
不過我自己都係咁原來，但輸最多係d 股不停轉黎轉去既呢d

痴撚線股票黎
等間又會有人買返上去

不嬲強勢股都唔應該係咁操作

呢隻野真係過山車
野野都5%

強啫 唔係過山車

問下睛巴換唔換番2238 囉, 穩D 嘛

2018 $150 gogogo

11點個野hit左止賺了

相信2382

可以mon市就唔洗set la

347今日入唔入得過？

諗住佢會波幅細dd所以set低10格再慢慢推高
估唔到一下就打落黎
不過唔貪啦 有賺就算

但睇圖佢已經回左幾日

現價入都ok個人覺得

同昰天涯

月績前一日allin左牛証

上返4.75 先諗啦

抵輸

Yes 過番20天線再諗

止蝕定有冇機會回翻d 應該上翻127就翻本

內房

1548 d波幅

日日拖累個倉真係好嬲

早排連升4日諗住返生 入左啲 中哂伏

其實係咪應該避一避十九大

走剩1918都想叫春

高追咁你預左啦

跟左晴巴咁耐，都叫學左d強勢股玩法
但而家玩轉勢股，可唔可以都分享點玩？
謝謝

中左假反彈
我都有中 心急偷左步

aastock張圖好簡陋
4.75大約係上一個雙頂同今次雙底既頸線
企穩先再諗
短炒想偷步入升唔穿頸線咪睇番上次4.4個低位
跌穿就諗下走唔走
中長線暫時睇落仲冇咩問題

一係等副主席走左先入返

副主席

副主席係咪偷偷地走左

晴巴會唔會睇埋19大呢d因素？

你可以話高追
但其實買佢新升浪
事實係假反彈
呃得透

我都覺

心郁郁恆大想入場但怕入完又插水

2343慢慢上緊

剩係睇圖

3993近10天線

上輪高追佢急插果兩日都焗走

唔會選擇而家入場

1548又午後倒插

紙股準備

許許許許許 呢

恆大上呀

都唔算高追姐 岩岩好修復條大陰燭

許許許許許許許許許

痴撚線 見紅穿十蚊

又穿10

呢隻野好撚變態, 成日無啦啦彈上/落

就快破番4.75個心理位

好彩冇入

依隻野真係比人玩格仔

心血少d都唔掂

1548穿9.5止蝕好似係

好撚痴線 呢隻野真係 上晝仲上到11蚊 下晝又穿10蚊

又大DEEP V

均價4.75等緊

係啊前頂，晴爸都係

好似跳樓機咁 唔想玩喇 俾我落返地

玩格仔都好難玩...
所以我睇下算

x2
追得兩手
又佢算

嚇咗嚇

3993 冇貨想追

你望下d盤先啦

冇大利市機SOR

3968由上次突破高追坐到今日終於有野睇

長線

用一通又冇大利市

咁細膽 唔岩你地玩

set左止蝕9.5 一日無hit一日唔理

3993 返黎喇

6068仲有無人渣緊

跟住19大起飛

有 4.7 加左注

其實我想知點解晴巴對依隻禁有信心
佢唔似一D比人淨炒消息，1排就無人理既股咩??
好似幾年前既3800, 364 依D禁

189有無巴打有興趣

1829 877 揀邊隻輕注好

電動車係大趨勢 鳩叫

我

無話有無信心
我唔知佢會唔會升
只係未到cut loss 位

成交好似唔多夠

2002 3993 3968 師兄弟歸位啦

銅價升所以今日炒消息 ?

你地邊下入, 我隻1918係正11號朝入, 食正單日跌8%, 見佢前一日後市由跌轉成2,3%, 點知出事

中興都係同一日硬食, 不過升番曬, 安心d

晴巴提過卷商爆就係尾期

今日卷商開始郁 係咪有咁既意思呢?

日撚日都高開低收

叫春
921,朝早入完跌到依家

今日佢地爆好似係關cut印花稅事

依家入921扺唔抵

咁快叫⋯

agger
似純爆消息多
我估388聽日都跌
今日升過龍
印花稅又未必真係減
減都唔係真係咁利好何況
不過當然 消息係由大戶解讀

破頂都搵唔到邊隻股即市炒得羸

又all in qq call 算了

睇唔透921算唔算假突破如果尾市咁回
利申冇貨

恆大幾時上翻30

卷商爆係港交一日幾十蚊咁升

晴巴有無留意656

都唔算初段突破, 但你覺得18蚊左右入個值駁率高唔高?

快啦，點都好過2007隻垃圾

上星期覺得佢悶18蚊走左
今日升左上黎

點解內地卷商股咁弱勢嘅⋯

Keep 緊今日入左656 921

$4.8坐上黎，未沽過

應該答過 係上緊
值博率愈黎愈低
$18可以

1548 真係

最壞嘅時刻已過

想入場添

咁我即係經歷過最好同最壞既時刻

921 set 9.5 止蝕 10.6入

恆大真係上30

許許許

唉 屌你老母1548 hi晒野

定d 黎

相反1918

9叫下

就黎hit止蝕 玩撚完

thx 晴巴

止蝕了

許

其實真係好on9 ，1919跌極都未到底
不過我冇貨

1548
冇入都覺得恐怖

又要驚又要玩

心寒

夠喇 驚就唔好玩

鄧健泓首本名曲

你太我失望 你太令我心寒

今日嘅心情

一日試曬人生百味

IN左2319

有冇咁誇張呀

企返上十蚊樓上收市當你贏

識得驚係好事

1548真係唔敢玩⋯

晴巴係咪止蝕左1548啦？

小注3993

講過支持位9.5
穿左cut loss
而家未到

都話9.5
驚就唔好玩
會輸錢的

最近俾班大戶當狗咁撚

睇錯左9.95 cut loss
返住份好忙既工黎睇股好易睇錯

睇盤路似會打回原形bor
各位good luck

好想入1548

又插水

最好咪la

88

3993 收day high

坐完火箭又跳樓，上次升得返，今次可能唔得⋯

仲諗住捱到去十九大 點知唔得

3993聽日都keep到咁就好

同賭錢冇分別

哦接近9.5了

正..收貨時機1548

1548 cut loss 吧

咁勇⋯

hit左了 呢隻妖股

9.5止蝕依家入咪幾好

一手支隱隱
利申:未止蝕

我都 set 左 9.5 入

oh

成班剩係識抄功課

直插

岩岩hit左止蝕

1548個勢差到，有得走好走喇

1548 隻妖股

有無巴打有552??

成交又細左, 我諗住佢會跟中興一齊升, 點知都係無咩料到

同埋佢咁樣穿左上次4.7個高位一兩日又回番, 算唔算假突破??

真係上得返去

點睇 9.5 止蝕

（馬後炮）set左9.4先止
睇下係咪假穿再反彈

恆大上星期我輸撚左好多

個個高j撚係度屌1548
玩之前都知隻野波幅大
做好止蝕輸極有限
諷刺既係呢隻股幫過好多人贏大錢

止左蝕9.5

屌 又彈返上去

震走班老散 聽日又gogoog

388 現價

笑撚死

晴巴10.6入都未驚過

我10.2 仲未走

11入

假反彈氹下老散撈底

睇大家玩股係一種享受

逃生門準備關閉 ?

關了

同之前1478一樣

呢個真 依家倉得2689 2319 3968

睇呢個Post好輕鬆

洗緊d 升得多股準備又挾指數
買700 call 就得啦

冇記錯10.6好似係加貨而唔係0底狀態下買

我有1548，圖又未穿
大把人已經驚到賴
又嗌走鬼又嗌妖股
乜野係妖股？
一日跌你3 5成果啲先算囉

921都回返唔小，聽日應該有得期待下⋯

你地沽又話你聽咩
我今朝10個幾果陣出出入入過幾轉都炒唔羸就唔玩了
隻股依家暫時無哂短炒氣氛

3993今日威威 strong hold

真係唔識玩而家個市

可能啲人11蚊追

穿左9.5個下晴巴有冇止到
定係有buffer

上轉$5 炒上$8左右沽清
今轉10.6 入 未走
玩法一樣 破頂追入 穿支持位走

早幾日有條友仲4.6放緣為先己好撚威

3993 2002

我對股仔心血高d, 止蝕係9.1 會唔會有錯？

紙股on your mark

Come on

隻野上星期的確弱喎, 走好正常

馬後炮邊個唔識

好彩上個禮拜夠信念 啲2002 3993無走

3993 睇幾多錢？黎緊十九大....自己未試過渣住股過呢d會

wa 嚇死人 1548 好彩9.48 走晒

想入921應該set咩位入

19大之前大家會唔會走貨

5 同穿到5.2再算啦
上輪升唔穿5已經插返落4.6

我自己睇5.5 但上輪急插走左9成

呢幾日d轉勢股有d怕假突破
忍忍手先

止蝕定左係4.5 上星期落左落4.48之後即彈所以SH
睇圖已經到channel底
今日穿翻10 20天

今日有冇3.9?

走撚左咪入番

成班又唔做功課又唔諗止蝕位
一味見到爆升加晴巴話入就即刻狗沖
紅燈又沖曬出黎話點解會跌 咩價走好
呢d野根本入嗰時已經要諗

700 ao高一蚊

多d呢d人先好 唔係我地點賺錢

好彩AO 走曬1548 ，今日咁走法，聽日實跌多棍，一陣9蚊都守唔住

好吧 短期都係呢個位

點走點加睇埋你買入位係乜

我好記得呢隻野六月2.82第一注時係因為想重追龍工但開緊會時禁錯number, 買左冇走到就玩到而家

ching我覺得呢d都係唔好亂講好...
等間升左班友記足呢單野一世...

大膽講700真係唔洗點考慮任何技術指標
永遠都冇買錯咁濟
跌坐一個月又上返

每次趁回少少就可以入

心態差真係抵輸錢
跟完number仲要嘈仲抵死

所以話number可以跟 但要係base on自己分析完啱玩先好跟 起碼輸都係輸係自己手上 咁先有經驗累積到

利申: cd rom 純欣賞晴巴

心態係跟得就唔怕輸
始終岩岩起步跟number 學得快d

再加少少判斷，我自己止蝕就比晴爸再低少少

咁肯定，聽日彈返上11 蚊你就仆街

寧願安全咁賺小d, 好過高風險但蝕錢啦

等睇俾人屌到仆街

10.4跟左 頭先9.5彈走左 今次輸左都有所得著既 至少知道set止賺止蝕盤既高低重要性 之後佢升翻都無辦法 唯有睇多d書搵d支持位止蝕搵得好d

3993 貼頂收市 j死

下，但你上星期好似9.95止左喎
點解你今日又有貨又會認自己比晴巴淡定

我彈走咗之後有入返嘛再

似足你個名

若然1548真係落返9蚊又彈返起 咁就即係入貨好時機啦 以往都係震走老散即反彈再破前頂 嚇到d老散瀨撚晒屎
有閒錢就揸實食花生
利申 揸左半年 大戶手法非常純熟

黎緊閱文上巿唔知會唔僲再帶領700再升，想放左手上啲車股入

175估計11月有一下升
等閱文炒新股好過

其實都幾tricky 成日心思思想換倉賺多啲,但永遠好難捉岩個時機

聽日如果穿九，有幾多撈幾多

高位入去到9.9止左，再係10.2入返而家落到黎9.6就笑鳩其他巴打

其實點解覺得1548會彈得返上水

巴打可以留意下近兩個月既圖 再代入大戶既角色你就明點解會彈得返

我幾時有笑尻人啊

我又唔係賺返，佢又未升返我又未走
笑你老母咩

今日1548沽空超過15%
應該係第一次有人咁玩法

點解你覺得閱文升700就會升？

唔係話你笑人 , 不過留意到你d操作真係幾是彈
由6088 2238 136 175 到1548

9.5 入左， 唔知會係大升定大跌

9.95當日仲要係著緊綠燈

一d都唔奇
依家日線圖5天線都未穿

今日成日冇睇股票，忙到痴線，依家到3993升返，1918就跌，好似搖搖板咁。

副主席, 事實證明你影響唔到個市, 之前屌9你果班友, 你而家可以大大力屌7佢地

3993有勢, 有冇考慮加小小貨?

個位紅字巴打係咁講嘛
不過個野9.99 止蝕係估唔到既，個下其實我想cancel 不過唔夠快
之後想hold 住呢隻咪再入返

6088 係膠啦，而家175 同1548 算好好多啦

睇雪球好似係外資外狂沽
中資狂買咁

我諗起年頭d內房股😏

我户口得返幾十蚊流動資金。

信佢一成好啦

副主席上星期有冇放3993

9.3渣住周大福 9成時間跌都未驚過

8.8走左了 個勢唔係好靚

+1輸幾百算

點解咁有信心

點解

咦 今日升兩百幾點都蒲頭嘅

炒熱嫁姐，更何況佢持有閱文 佢好大家好姐

大師教路

眾安大升700有冇升?

大師

如果要炒新股消息
直接炒新股啦
因為呢個原因而入700既話未必好大收穫
反而新股d人可能又會當騰訊咁短炒下

點解799 可以咁鳩
明明己經轉勢,之前上三角整固左後食住個勢
曾經一度升到11.7幾, 唔洗一兩日又返家鄉
隻股做乜撚野, 成日都好似唔上唔落咁款
定係整固時間太短? 獲利回吐?

穿晒20天直頭落50天 我上星期都止蝕了

我本身已有,有得升咪賺多少少咁，反正啲車股都冇乜動靜，不如煲大個本

你睇真啲眾安同700，同閱文同700既關係

莊唔開車, 咪磨下你先

我都中伏 好在之前出出入入得多賺埋今轉唔洗輸

今日冇時間睇，聽日唔彈就止

唔升咪唔升 有咩咁出奇

買股票買到痴左線

都係得個知字JE

邊有model answer
都係果句 分散投資 唔好集中一隻

輸錢唔緊要呀
淨係想知每次輸都知衰乜
下次買既時候可以小心D

我當你10個幾買
個決定係岩 值博 無做錯

大師覺得tmr恒指上定落

如果strong hold一年後返到家鄉, 係計贏定輸?

咪住先,大師之前唔係話blacklist左咩

今日衝$11失敗

3808 大家點睇 好似有排升

最緊要係個方法
係比你以後trade幾千幾萬次點做決定既方法
一次半次博到贏又點 下次呢？

早

1918

1918做咩事呀

1918心血少啲都俾佢嚇死

勁假有咩好叫

日日勁假都叫

506 晴巴

啱

晴巴有開fb

鳩叫po唔叫唔通留返拜山先黎叫咩

28800

1548

1317就快的穿20天要止 定 hold多陣駁反彈？

2382要考慮止蝕了

1728個勢似要去50天線

123走了 賺2000

仆街仲坐緊

個食得877升少少，其他大型股都紅到仆街

6068

1893係咪準備上?

6068>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>1317

淡友又可以出來威威

跌50點就會衝出黎認叻

有冇巴打仲揸緊3836?

淡友升500點就搵海綿寶寶
跌50點就上水

睇錯1548
好心UP

1317
6169都郁下 1317仲妹緊

睇唔透 1548

食左屎

巴打幾錢入

呢隻正股而家走都好難蝕喎 最多賺小d

136 都要上了

122附近買既遠牛，唔驚打靶但係佢好似有排跌

每跌10點都有阻力 廢到

921要點set個止蝕
9.3附近？

內房今次係咪反彈嚟
2777 同 3883 呢兩日無端端分別 18.7 同 4.48 走咗

利申蝕住走

幾錢打靶？
我嗰隻$109都驚驚地

內房而家好弱

732

1918 都好癲啊

仲要差唔多十九大

100&105

但佢又跌唔穿十天線

哇呢隻

我都係$122左右買，博佢反彈

首選1918/3333

好弱, 之前跌完2,3日升番曬, 依家跌完係到磨, 磨兩野又跌一跌

又或者咁講
好多隻瀉咗兩日之後見晒底真係彈返上嚟
炒格仔咁玩其實有得賺
晴巴唔好屌我

一路都唔明遠牛同股票咁買有咩分別
有賺多好多?

其實點癲法呢？

1548 chok 到呢

唔使用咁多錢買一手係其一

兩隻10天線都幾穩, 係3333有掂過20天線

屌啦星頂撚住呀

3333 比大劉同獸性掃返哂 30蚊下d貨

教育股點睇 睇緊6068同2001 諗緊入邊隻

事後睇就易
大跌完之後反彈 我跟左果d 依家仲蟹緊
捉到正個底先有得贏

頂同底真係純粹數字
永遠都唔會摸到

會啊，摸頂好易

問題係你唔知個底喺邊度丫嘛...

AGGER 知個底嘅話 個個都發達啦

受教喇各位巴打

教育股入哂貨
都好多人頂唔順走左
我仲keep 緊 未穿支持

981今日又彈返上去

摸頂放好難阿嘛

唔知點解摸頂入好鬼易

跌30 點但好多股都紅

其實尋日升跌股份比例都係一半半...

真係好難玩咁而家呢個時間

877無咩料到

2幅圖都幾靚仔
利申6068 4.5有貨 諗緊加2001

今日入1829點睇

6169 大成交 破頂

咁我早你好多買，上一浪跌到118嗰次買，諗住擺到出月績....

汽車股好弱 考驗意志的時候到了

咁有絃隻汽車係好股，應該短期唔理揸住都ok 啊

118果時入同賭大細分別唔大

咁係咪要坐時光機去8月10x嗰時買先叫唔係賭大細？
118爆上12x嗰日大陽燭追買既，我覺得呢一步冇乜問題，係錯在渣得太耐13x嗰時冇止賺

重點, 我玩700 o個陣都試過, 宜家又重覆犯錯
雖然兩次都係高位減左半倉, 但之後都係跌到仆街真係寧願次次有一定profit就全斬好過...

呢個真

700 應該幾時都唔洗放wor

1548晏晝會唔會又倒頭樁

晴爸，1548 之外我留意到隻1515 你點睇

6169

ERR...700玩開option

咁易估到頂咩 比你真係高位放完之後又會爆升

冇人估到呢隻野咩料嫁呢

脆求2382支持位

118係連跌幾日果時個最低位，即係你連跌幾日一升返第一日就入，果時入係純博佢反彈，果時個市仲係調整期。

晴巴果陣都話預有一兩個禮拜調整，不過turn out比想像中快啫。

已經穿左？

呢隻升跌完全唔跟圖，同賭錢冇分別

其實130以上成日都企唔穩, 第3次上130以上時離月績前幾日即時斬半lu...同埋知道業績呢家野都係見光死多...但估唔到大升市都跌到瀨屎咁...其實真係等佢跌定左先左算...驚死既應該一早120或以上斬撚左佢...宜家斬2頭唔到岸

晴巴fb話長倉穿$108先

All in but nothing 既分別

想知你睇開咩圖咩ta

3993 企穩呀

包括1728?

有冇巴打追2018

接近100 天線

西巴做乜成日笑我
新手想學野

想追但而家追會唔會遲左少少

要召喚晴爸先知

我覺得啱買

我只係知175 同2238 長渣冇死
車行自己睇到ignore

MACD突破

雖然係大型股不過唔係藍籌我只係當佢一般個股咁睇
第二次試118都有支持，強力反彈上返十天線，我賭唔係賭反彈食下波幅，反而係我覺得跌勢已完，時機適合可以入貨靜等月績出爐，賭月績
結果賭輸左，注定失敗

無撚有錯

醫療板塊係強勢

都係睇sma ema 果d, 新手請指教

求晴巴指點今日係咪好嘅買入位

3968

未破頂 你自己諗

走左2382 轉撚去2018

$135

短線$115

升緊wo師兄

硬係覺得佢會上11. 幾

又覺得

你個名岩哂你

又係11:30左右黎料

估市精英

上個禮拜咪上咗囉，唔使覺得啦

上星期尾企搵$135就應該加
而家好似有d遲

唔係你覺得我點解會改呢個名

鳩叫鳩up區真係好適合某位活躍巴打
內容毫無營養

喂頂你正啊呢個名

175 有大手買手。之後幾日有好消息？

仲等緊價入手

咁快手

Tailor made for me

你想咩價入?

??

XXXX ?

整固左個幾禮拜喇喎

俾返一手閱文我做版權費

我諗佢等緊1蚊大手掃

而家都係26 蚊邊姐嘛

等緊1918 19蚊入

1317成個板塊最弱
走剩兩手擺到退休算數

你又係咁

整固咁多日仲吾入？ 之後你吾通高追？

曬氣啦巴打

咁講又好岩

謝咁多巴打屌醒

我懶得講姐其實
當然都唔一定真，用我覺得就最好

1515 其實10 蚊係佢個支持位，上望12 蚊
穿12 蚊既話就爆升破頂

同埋對比其他醫股，呢隻係落後未炒起

你用返覺得算啦 9up唔洗本

要一分鍾

$100

我覺得你分析得好好 你all in左未

持貨先算真正睇好
無貨只是鳩up

今次真正支持位應該係 $8.77

不過9up還9up 呢隻我其實都幾歡喜

sorry ，睇錯，我講 1548

Byd幾時上返80

你岩

489 上唔到11蚊

D人轉曬去2333

3993成交少左咁多

輸左40k 得翻40k 點翻本 牛市都輸到仆街

你係買股定係拎左去賭

睇佢個名

你個名
轉2018牛再賭

諗起有個巴打個名叫再玩動物輸清光

好撚灰 本都窮 牛市本來執到d 嘔翻突 只係想翻本 求介紹

2018,準備破頂

戒賭啦巴打

2333同1515 諗緊入邊隻

瑞聲瑞聲 滿載溫馨

你之前total 80k本買幾多落牛。。。

完全冇動力工作 個個都賺到笑笑口 個心就更酸

舜宇已死 瑞聲當立

50k

咁勇

拎去買雷神可能仲好⋯

溝左4次貨 本來17k本

我本少過你少少，都係夠膽買3千蚊落動物ja

早個月句野掉番轉

咁係你細膽姐 翻完本先3k 不如唔好買

其實有樣野好唔明
正股都未玩得好既話，玩動物唔係死得仲快咩？

新手玩衍生

係呀 可以話我細膽 都好過巴打咁一野無50%本

今舖真係你想悶悶地咁贏，定係過足癮咁輸既分別

3皮本最高上到9皮宜家呢隻野搞到得番6皮

2343

出左三角形？

W底? 企唔穩4.75真係唔敢再入場

你講中左個point
佢地係抵輸
就算唔係2382 都係會輸

你既玩法同心態已經注定左你會輸

再輸埋果40k就可以安守本份

心地唔好咁差啦 人地抵輸還抵輸 唔洗係咁笑阿麻

3993 又嘔翻琴日升幅

講笑 同為新手當然希望巴打贏得番

屌呀

係琴日收day high

近呢個月都係咁 升一日就衝嘅話又要蟹 睇定啲先

睇收市

呢期d 股突破完一追就蟹，轉勢股反彈表現反而好d。
而家成手蟹貨坐緊 唔穿支持位由佢擺係度。

1728而家抵唔抵玩

唔好沖入去

轉左玩法

認真
如果都係打算用賭既心態
不如真係賭吧啦
allin一場波, 快趣知結果, 好過你咁心大心細
今晚皇馬角大+曼城半大

所謂本多終勝
只要仲有錢就會有贏既一日
爭在快定慢架啫
玩快既輸到仆街
證明你唔岩玩
咁不如試下玩慢啦

1628跌到

｜l

我覺得不如過澳門一轉，快d 又好玩

其實之前玩正股都有贏...唉 係衰貪心走去玩牛証 之後又唔捨得止蝕 以為會升翻 唉...你地都笑得我岩架

763

勁急

轉勢股慢慢上緊

1728啊?

都同你講過2次走人啦117好撚近...你宜家骨灰都冇你執呢...

1638

1638阿?

曾幾何時我都笑過你呢類人
最緊要識反省識自律
股票悶贏往往會贏得多過咁樣炒黎炒去既
慢慢黎啦

搭船要錢要時間

雲爺爺

屌下 3993 先，上五蚊呀

係我好勝心重 我知巴打你有提我

能夠悶贏是福氣

等d正股岩價走哂佢 要冷靜一排

136 free fall

哇我屌又黎

其實呢個市做SP一流...跌到咁上下做SP等期結收錢...
月頭做3張用左6k做按金拎7舊水期權金...
實際風險其實唔係好大...頂多接貨...呢個市咁玩下OK既

有恆又有騰

定d 黎，唔L 驚

又跳崖

差唔多鐘數就跳

Btw 881

無啦啦急插

輸到冇晒感覺

邊隻

隻隻都係

有人話做short stradde（唔識串）係呢個市都幾高勝率

唉, 睇怕今日都係全紅倉收市

又玩燈制啊

係咁轉黎轉去

大半日都綠燈1%左右, 屌無啦啦全部紅燈2%

921終於轉燈

等上5蚊 希望

想鳩叫都冇力
有冇巴打輸到想退場

10.6買

目標5.2

隻6068

921 開車
Thanks 晴巴

琴日10.5買，入左小小，第一次跟晴巴搵食

1918 同3993雙輸緊⋯⋯

升市 跌股rip

好耐無見

多謝晴巴

副主席近排好嗎

1918 其實長渣應該可以放心d？

升同跌 一日未完場一日都講唔埋阿清

3993都係國內龍頭上市價6蚊

嚟緊19大 調控會唔會加強 驚唔驚 評論又話對大地產商無乜影響

都未食得@@

等1918上番38好放喇 蝕少少手續費好過坐咁耐

唔好⋯⋯

1363發生咩事

花d 時間投資落自已到，努力返工
一兩個月人工就回返輸個d 買個教訓同經驗囉

輸左幾多

有條友叫衝動是魔鬼關唔關副主席事

2331 之前破完頂之後差唔多跌足咁多日
係咪唔掂喇

1367 too lm follow

唔關

兩個人來，條友成日被誤認係副主席，好撚慘

3993 做乜鳩

輸左8皮呀⋯⋯我人工又低⋯⋯點1，2個月呀⋯⋯

努力學習，唔好放棄

依2句有小小矛盾
人工低極都有限啦,唔係邊有8皮輸

一路都以為係 柒左

921 巴打一齊多謝晴巴

個人認為妖股不過值搏

返工對沖正股

今晚皇馬做對沖

係真，事實正常人一定係人工高收入過靠股票

而家真係睇到2002 3993係咩操作 特別係隻2002
一日跌返曬

半導體版好難玩

邊撚度有咁多個歐陽一心

晴巴可能得

咁講可能比人屌，但係如果係我，搵得小真係無咁嘅勇氣去止蝕⋯

10萬本...你有GUTS幾個月前ALL IN 遠期700 $350, 應該都百萬以上...

我明

渣緊隻垃圾內房1.76, 而家1.51都未走

all. in or. nothing

所以有時我覺得我覺得
唔多覺咁講有咩錯，大學個陣讀business school 個邊d course，有科唔知咩banking 個prof 都講

股票專業人仕簡股，之後搵隻monkey 亂簡
最後竟然係monkey 賺多好多

我都以為隻2382可以呀

因為呢d係我做左幾年野儲落黎既錢⋯⋯

完全明白

random walk 但其實我覺得個實驗唔可信, 個個專業人士唔得唔代表其他人唔得, 美國一樣又好多持續跑贏大市既FUND MAN

唔止蝕會輸得仲甘

搵得少仲唔止蝕？

3993 俾佢 fake 左

好矛盾wo

2337早上跌到仆街忍唔住放左 點知又升到仆街

10.38入左 多謝 晴巴

咩諗法黎

今日個倉全紅

1415轉勢可試
但少注算
怕假反彈

小心控制好自已既風險，知道自已做緊咩同埋可以輸幾多囉
講真如果買股票買到食唔安訓唔落買黎做咩

賭下馬仔咪算

臨收市入左1893 1157 希望有10%回報

聽日19大 應該大有斬獲

LM BINC

Lmlm

巨龍變細龍

希望聽日內房唔好中19口術

大家點睇700，會唔會繼續升

19大其實會開幾日架？

岩岩搵到，原來無定會開幾日⋯

𣎴問價買入，扑暈自己一年後睇返

18大7日

你個名

岩岩入左隻輪有百幾日..扑暈自己一年應該已經完左

賭消息賭業績猶如賭錢呀

仲要十賭九輸個下死

仲諗住今日企得穩4.8

咁你最好望700 呢兩日就爆升，越遲升越蝕時間值，隻輪會唔值錢

無論線圖定大勢 我個兩隻都好大機會贏

700係好撚難炒既一隻股

18-24

上2星期都買左隻700輪，果陣正股352.8而家354.8都升唔番果陣價位，明明仲有成百日都扣得咁快

有冇巴打已經輸返大部分盈利出去

無
隻吉利一家頂3家

嘔左近25%
反彈追左1918一手都輸緊3千幾

係架⋯其實好唔抵玩，無本乜不如玩細價股，起碼你有得坐。
動物又係當炒唔當過夜，唔好彩既下一日開市倒頭行連仇都無得報。

我都有兩手1918蟹緊
但個數冇你咁大
坐下唔怕既1918

買左咩咁黑仔

我都有十手蝕緊兩千左右
我偷步入定先, 預左會捱價, 不過意外既係3333竟然有錢賺

你地覺得北韓打仗機會大唔大

買得幾十日果d仲好啦
槓桿大 一個半月一係得一係唔得
Or玩期權

點解會偷步入??你睇好19大之後對內房無咩特別出招會上番??

我就純粹中左假反彈

其實都唔明升左幾蚊，引伸波幅都跌。末日輪新手唔夠膽玩
細價股又唔係好識睇

18.54%

19大係18號, 仲唔係1918 買入既SIGN

呢次應該真係要睇長少少, 我諗佢呢期都係陰d陰d咁跌

6060 眾安

3993

炒消息死左唔使恨
不過祝你發達

無貨唔會咁高追1918
我地貨底係$20以下

追唔追眾安好？

追，不問價入

孖展all in ed

副主席38入嘛 一路升到上42佢都冇放
而家又跌番落37 咁梗係叫佢止蝕啦

唔算抄消息la 我簡個d就算唔大升都唔會大跌

9月果浪都有食到，但跟住42跌落38,見佢又開始上，就追左

佢話佢計過要$43先回本，所以無走

各有各睇法啦
我就覺得買完又要心驚膽戰嘅不如放左佢安安樂樂儲錢好過

最錯咪係咁 點解一定要賺夠某個數

一直在玩命

話說136 同1548 又上返黎都算

如果佢有多注就可以分注食

i get it

咁未到自己target price唔走住我又覺得好合理 鬼知會倒頭插咩

2002我睇到上返緊，高j ge唔緊要

插左又唔想走

有冇人有炒8392

8字頭新股
屌你老尾出翻去啦

1929係咪應該走

冇睇幾日，跌左6%，穿埋50天
應該即走定等到10%止蝕好

有無人j 1367

已高J 希望唔會炒車

921買理財產品 點睇

哇頂一日三成你仲夠膽入
堅

買過好多次架啦咼 你想點睇

中出控股

穿8.5先走

2088點睇 似有消息？

1317 穿左20天線了 又止蝕得
今個星期唔計1317已經止蝕左2隻

今日回小小 追入3800
持貨嘅手足上睇幾多？

呢隻野太多街貨太多蟹貨

呢隻

18.46有貨

我18.8有

蝕手續費走了

勁假

好想返家鄉

早晨

我有冇睇錯？700得347蚊？

我都見到
點解呢

正想問

分拆左？

有咩問題

2382好critical...ao 115...

穿埋
呢排冇乜運，玩親既都去到水尾

市弱
炒市不炒股
市況>選股

你地知唔知穿左同掂到既分別?
穿既定義係咩?

唔知 所以我隻1548一掂到9.5就放左

今日扑暈自己算

新手問題，小户無份拎閱文咁分拆我地係硬食左幾蚊定點

橙...

9.5放1548嘅有乜睇法？

用生命值硬接

就係見到你地咁做
應該完全無睇過任何技術分析既書
揾個睇過書既人答下

對唔住阿放巴

摸底沽貨

set左止蝕價係9.5 一到就hit左

死蝦都會彈下，2382？

止蝕價唔係應該睇收市咩 中間波幅唔洗理
利申：前排放左3993得到慘痛教訓

見升就買
見跌就放

三天？

2628大家點睇？
雖然五線末排好但過往幾日嘅圖都靚仔
尋日仲裂口高開

應該屬於轉勢股？

好彩9.5放哂啲貨 有無人搵返出黎Bin 成日用1日波幅黎計自己個決定岩唔岩

測驗問書

今日幾隻大野都插得幾金下

做乜9

1918 又黎

A. 當天一掂就走
B. 臨收市穿就走
C. 開市價穿就走
D. 三日都穿就走
E. 以上皆不是

877

匯控好似淨係比人炒除淨咁
早排$79，依加又碌返落黎 ($78.3有貨)

畀你嚇親

著容唔番工係到玩股票

唔岩妖股，我以前玩毫子股多係用A
因為一日內跌4 成，好在我兩成個陣走到
好似係997

答案係B! 拍定手先

2382 $115 支持位
短炒一注博守到
$108 走

收市keep到先算啦, 幾次先升後回

我讀econ架

毛蟲判斷

晴巴,268點睇?
5線排好,尋日大成交突破前頂
今日有少少裂口高開再陽燭做52周高

睇個倉以為跌500點

你喜歡就短炒
唔使向上加

78.3諗住可以升到幾多
俾盡咪85蚊

19大會唔會造福資源股呢

2689又衝擊20天線

想問下點睇732

都係咁上下

700係咪就快玩完

In 189 I trust，繼續強勢繼續破頂

你知唔知自己講緊乜撚

10.56 買左1548 又回

你唔好講出黎啦...

琴日9.x果陣你唔買?

我都係
10.5加左注

笑死，今天的我打倒昨天的我

要止喇。。 出貨喇 暴跌

穿10 啦又

逃生門已開
快放

十蚊又出現買盤隊

仆街岩岩hit 10蚊止左而家又彈返上去...

藥撚 保險撚肥肥啦

763 點睇

假膠confirm 唔洗理

9up就明顯d啦

好好笑

勁

不如你貼你個淡倉出黎睇睇

吉利BB 未有止蝕位
但佢又唔gogogo

無9up....

yes
依家覺得唱好應該要有好倉先好唱
唱淡就應該要有淡倉先好唱
唔係同d 19財演有咩分別

貼倉啦

見到呢個post即刻清左半倉 好恐懼

有啲咩妖股，你睇得到不如分享吓，唔好收收埋埋

咁樣操作蝕手續費都蝕死

正股短炒唔玩佢啦, 咁大隻頂住個倉

10.14 追返，而家出貨先，執返少少都好

仲要trade 幾多次

Jm9 ?

不要再說了.jpg

收市價穿支持位3%。但以防假突破可睇多1-2 日。有錯勿屌

有冇巴打知點解抽新股個價仲高過佢開市個價
即係例如抽佢要3000$ 大概係0.4$

到左佢上市只係得2000$ 0.4$

咁樣就算佢升左我咪都係蝕左

新手

三手中兩手?
會俾返一手既錢你

我睇當日收市價算

當然會連埋圖表 指標 成交 買賣盤一齊睇

我都賣晒d股 等待股災到

唔係呀 3000係一手

個市日日係度磨

睇番七月個陣既post 又係股唔升 大家日日都叫晒春唔知走唔走好
諗諗下都係無咩可以做 坐定定少做少錯好過

依幾日完全體會到

exact7ly

要等十九大完

岩 要等市況

1829日日陰D陰D咁趺 完全冇上升既跡象, 好心痛

6060 落到80

落左一注玩819 呢隻野好可愛

兩日咋喎

轉勢再轉勢

跌破4.95先講啦

sorry 我意思佢冇氣再上

921做咩

跌囉

今日公佈業績

爽YY

跌嗰少少

1728又係掂到50天線反彈

咪係囉 跌好少

鳩叫

屌隻136

為愛股鳩叫下先
始終最正氣都係佢

我都係 18.5

睇定啲，呢隻單日波幅大，隊返落去唔出奇
9.1貨坐緊

入貨時機

我覺得雲爺爺真係鳩叫區入面最可愛既巴打

put左未？

條50天線參考性幾大
半年無失過
穿先止都蝕有限

應該走136 入1515

I am waiting 3993 同 1918⋯⋯

1918 應該有排揸

教育股又彃

啨巴都跟3% rule? 書係咁寫，但我自己跟B，因為3%太多，有時已係量度升幅嘅一半

A. 當天一掂就走
適用於終極妖股/ 極壞消息

諗起522free fall個日

285

比亞迪電子邊有跌過

晴巴中過伏

CHING新黎?

鬼無
6月廿幾號

算係掛，之前起另一個post

6 月尾個野

應該話之前我係自己玩妖股波幅
997 試過賺幾萬，最後個下插水嘔返哂有突
之後就到6088 個d 輸

睇陰陽蠋個驚

你識唔識架到底...

1571
突破左之後日日升
可惜已經無錢了

連下影線長到阿媽都唔認得

一日跌兩成都唔撚係跌
回po前自己睇下圖先
真係鳩噏無本

佢個名解釋晒啦

因間見光死

除咗果一下之外
走勢上都係升
我都喺果一下次走晒
喺呢個post既人都無再提過呢隻野

但係無人知佢係咪好似522繼續跌 所以二正常點都走

笑撚死我 仲衰過我

522我都中左伏

果下壞左升軌
係要走
但後來都好幾次升浪
最近一次9月尾展開

唔識唔緊要 唔好成日是但up/我覺得

早幾日問過買左啦 輕鬆執返蚊半 破左支持位走左

介紹大家 757

鳩up都竟然中曬
自己睇返都笑左
個位巴打咁鍾意賭有冇買呢

285冇跌過
89冇64
中國有民主

拉勻一年黎計無跌

好記得個日話跌到20天線係入貨好機會
跟住入重貨之後冇過兩粒鐘就

我前一日收市前入，第二日開市2個鐘冇左1萬5

佢琴日23.8入

就咁睇字都覺得痛

3993幾時先去得翻之前個成交量

坐定定睇下今日1918係咪又會duck翻落黎

坐左咁耐 係時候到教育股喇掛

2382市場傳佢冇左華為張大訂單
所以好多人拋貨

我想佢反彈咋，唔好日日紅得唔得

282

個人覺得
雖然呢度係玩睇圖玩技術多唔興睇消息
但市場上既散戶對消息(尤其負面消息)既反應通常會好敏感
所以有時都局住要顧及埋d消息一份

3993又想下試支持

市傳...
華為大單黎...冇左真係FREE FALL...為左沽貨咩野都傳得出

晴巴短炒喎
未見過晴巴咁玩法

弊在真係沽得好犀利
所以就算上升勢未完全破曬都唔敢博反彈
市場負面氣氛咁勁 唔係話唔理就可以唔理

係
但2382入場費太高+我冇咁既膽量
呢d錢唔係我賺
敢博個d加油賺多d

買牛

1918 又坐火箭

所以圖表咪會反映到
唔理消息係指唔會因爲聽到消息而入/放
隻股嘅圖表會反映到市場對消息嘅睇法
例如之前1918有幾日負面消息盡出 好多人驚左走貨
但1918都頂住無穿線 之後捱到嗰波就火箭了
所以跟消息好壞決定好易走寶

有無2689手足

希望今次堅火箭

岩岩追左1569

穿左支旗就有d機

雖然係受壞消息影響 但見到20天輕鬆打爆埋都唔開胃

副主席好波

唔預佢破頂

都係消化返早兩日枝陽燭姐
佢穿15.5先再算

2018咩料呀

3800等掃呀

食哂有突

等1111，1212

有咩特別

x2
咩新聞都冇
連市傳既消息都唔覺有

晴巴2038叫唔叫突破初段

不是

3993 又到考驗意志ge 時間

感覺呢排追落後易搵食過高追

板塊拖累唔出奇

如果晴巴話玩轉勢股, 3888算係啦呱?

差成交量唔夠？

定叫轉勢

3800就破頂

[q uote]3800就破頂[/quote]
邊個頂

1918就到家鄉

921跌突